如果可以俾你坐一次時光機

我會返去老豆老母扑嘢嗰晚 叫老豆帶套

不如燒左阿當夏娃棵蘋果樹

你游慢d咪得囉，你老豆睬你都傻